發覺啲大西班牙膠都係新移民嚟

我哋大英子民梗係要反喺直布羅陀有主權爭議嘅西班牙啦，而且我哋都脫歐啦，更加同西班牙無啦無能。